覺唔覺戴頭巾好柒?

見d人打波戴頭巾 好柒好老土feel...

要頭髮跳下跳下先好型

Lokman

人柒戴咩都柒 係型既一件白背心都

不了

我係型果type

幾時打波...

now going

夜媽媽包住個頭...

係幾柒嘅..

遮髮線

依家你咩事

黃巾賊咁

肯定係gay㗎la...

回覆你

依個唔計...

中伏

靚波

billy

俾紋身師咖哩雞額頭度

覺 地盤佬咁

樓主 pin this

我京一唔會輸俾同一個人 TWICE

全民做星果個K Lau

耳罩眼罩算唔算頭巾?

無咁霸氣

呢舖唔計

都係 (連豬喊)

懲罰你去打波唔叫

唔叫....

支持....

我依次死啦

唔戴仲好睇

想點死...

剃光頭無煩惱

好型喎

啲力架都係咁

陳小春@頭文

係都呢個啦

又要出依幅圖

依個正好多

幾好

負負得負

我入黎本身想打呢句

哇屌7婆

放過條頭巾啦
關佢咩事

Ching好波

學Ricardo Milos咁

我唔會輸比同一個人, TWICE!

包頭撚多數gay

覺唔覺鍾意整容雞好柒

個人本身柒

請不要污名化黃巾黨

呢兩張邊張先係真

睇個身型就知下面先真啦

夜媽媽包住個頭

我驚太勁打親你

我會對你手下留情

春狗

柒頭一個

prison mike

樣嘅問題

屌你老母, 一CLICK差D係公司笑左出聲

我偶像

入黎就係為左呢張圖